1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.

setTimeout() - виконає вказану функцію один раз через вказаний проміжок часу.
setInterval() - буде виконувати вказану функцію через рівні інтервали часу, що вказано в другому параметрі, поки не буде в коді зупинена методом clearInterval() або не закриють сторінку.

2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Вона спрацює не миттєво, так як для її виконання використовується АРІ браузера і поки її виконання пройде через усі черги браузера, в чергу виконання скрипта може бути вже додано інші інструкції, які відтермінують виконання функції, вказаної в setTimeout().

3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Тому що clearInterval на відпрацювання (навіть на визначення, що нічого робити вже і не потрібно) витрачає ресурс процесора і пам’яті компьютера користувача.